Het was geweldig hoe unaniem het vonnis was in het voordeel van Varley, hoe iedereen samenzweerde om een ​​leeuw van hem te maken, tot zijn verrassing, en hoe graag iedereen was om hem de beste kant van dit oude maar niet helemaal versleten Engeland.
